[世界大戰]中出定口爆爽啲？

我揀口爆

口爆條仔/女
射緊個陣佢條脷仲可以不停郁
見到佢成口精好陶醉咁望住你
真係好有征服感
中出就冇呢個效果
所以肯口爆既仔/女要好好珍惜

中出
口爆

一定係口爆
因為口爆可以自己口爆自己
但唔可以中出自己

我揀中出
口爆玩得多 中出真係未試過

一定係中出再係咁吹

口爆

我都中意口爆

中出都未試過 幾歲呀

慣左中出覺得口爆好好多

唔比口爆

肯撚定係口爆！！

中出

中出，符合天性，插到最入中出，滿足晒心理同生理

龜頭射精時唔太想比人搞搞震，條女口技幾好邊射邊奶邊啜都唔舒髎
服

利申:條女唔肯含

知你年紀大喇死廢老

其實係咪好多連登仔都只係紙上談兵

其實可以中出自己

口爆爽D
射梗果陣條女仲要搵條脷係咁整
個咀仔又係度啜下啜下

why not both?

試過偷襲口爆條女...比佢打到仆街....被禁慾左成2個月.....不過真係好撚正....射果陣捉實佢個頭唔比佢退後!!!!!!!!!!!中出只能帶住套........

只係心理滿足。。

第一日玩？

好多真係拍拖既可能結婚前都未試過中出

反而青頭仔ff就中出，屎眼 精mask都玩勻晒

同男朋友69互相同時間射落對方個口係最正。。

因為個個都講到好迫真，好似身歷其境咁

因為電影性教育做好普遍

捕捉唔到個時間，次次對方射完變聖人就he 含我

中出都要ff 屌你老母咪撚衝出黎柒啦

帶套...中出...?!

唔好拗啦，中出一半口爆一半咪爽曬囉

口爆完勝

要夾timing 嫁 如果有一個未想射就要等埋佢先 晨早流流講起就想含撚

又係，唔好下下玩氣流等佢射慢d 先

點會

條女食藥
幾乎次次中出
但始終口爆爽啲

諗起都硬

帶套就唔撚係中出啦
你幾歲呀

食藥
條女好保守，唔肯用口，連奶西都唔比

咁你就慘啲
反而我條女唔中意顏射
但有時我真係好想既佢都肯

女朋友我愛你

我覺得冇乜幾何女肯含，何況口爆

物以罕為貴大家先覺得口爆正d

冇呢個前設兩樣揀我覺得一定中出正d,重點插住對方叫同緊貼對方肌膚個種交流

利申，冇幾何有得口爆，希望下十次做愛都係口爆

帶套中出？乜撚野

中出完再口爆

形容得好

顏射咩感覺？

打住茄輪中出一定最爽

女朋友口爆完再吞 真係好正

未試過中出
不過好中意飲男朋友啲精
有時佢插到就射 攞出黎我都即刻用口接住 仲要幫佢奶返乾淨
其實好想試下顏射 好有被征服既感覺

如真，如假，如果可分身中出自己

中出又唔會懷孕

遲下會試

次次都口爆女朋友
心情好佢會吞埋

攬到實一實，條女夾實條腰唔比出黎

話好難先有口爆既係冇女定係條女唔肯
但我好enjoy比我男人口爆
因為愛佢所以勁鐘意含佢，同埋吞晒佢啲子孫
睇佢比我含到好舒服我自己都high到濕日一金

巴打如果條女唔比口爆可以諗下佢係咪真係愛你

男人老狗你濕咩撚野？

中出最正係睇住佢流返出黎果下
而口爆就真係視覺 肉體 精神嘅快感同享受
等佢吹緊果時加埋啲雪雪聲

耐無做嗰樣

前列腺

次次幫條仔含都話要吞
唔可以淨係口爆

利申: 佢肯幫我吞

屌你呀，純文字討論

食藥其實係咪無乜負作用
聽人講依家藥性其實好低
不過始終會肥
想試下俾男朋友中出

含撚呢d基本野好多都肯啦

無

我女友無乜肥，但性慾會降低小小，以前佢比較主動要，依家我想多d

爸爸

依到一百個留言有一百個都係肥臭毒處男

做乜講埋自己 應該話有99個嘛

我係第101個

條友真係唔識架喎

帶套都叫中出

屌，係拍拖初頭肯口爆咋，而家吹都唔吹

有得揀我一定㨂口爆

我覺得顏射爽d

中出個套

口爆啦 中出完好撚驚

套中出精

點偷襲到射...

女朋友既女仔frd
好多都好乖 但好多都肯含 係唔肯口爆姐

兩樣輪住交換
一次口爆一次中出

你又知?

女朋友講

好羨慕大家

屌...咁認真做咩姐...連登仔講野有破綻都好撚合理呀

冇女....已經好努力代入....
利申: 37歲老處男....

Oh I am sorry

口爆條仔

中出完再攞返條嘢出黎叫條女/條仔啜返幾嘢， 刺激下個龜頭仔咪仲爽，簡直好似觸電咁

海富MK圖仲未出現

發現青頭，恥笑開始

嗱嗱聲Call隻G，破左去丫，因為到左38歲仲係處嘅條嘢會甩出黎架，因為條嘢會法國自己已經唔適合你而離開你

口爆=你享受
中出=你條女享受

未試過中出

帶住套都叫中出？

一定係我中出完佢之後佢再中出我
利申 紅巴

所以班友未試過紙上談兵
仲話邊樣爽啲

梗係中出啦，條女收住陰肌勒到你實一實咁插到最入一下一下咁射入去，完全被佢吸乾個感覺真係想永遠插住係入面

點女唔肯含，有咩方法？

女朋友唔比中出，體質差，食藥驚副作用
唔食又驚有BB,外射多
但比口爆，爆完會自己吞

快D口爆我

口爆果陣條女九成會避開碌尻唔啜實
條脷擺開，縮到淨係含住個龜頭
但事實上個龜頭乜柒都掂唔到

但中出唔同 中出果陣個閪依然啜實條尻
又有得望住條女個樣

但如果條女係淫底
口爆都唔避開
咁就口爆正啲

口爆完再事後蕭, 一直含到軟真係好正
但好少港女咁好
遇到要好好珍惜

Lm

中出要做爸爸
不了

唔肯口爆係咪真係因為女方仲未夠愛你？

爆完條女仲要用條脷玩弄我龜頭
搞到好痕要推開佢

最慘係爆完
條女奶出水位
有少少刺痛又好痹又好爽

撚知咩 女仔手都未拖過

巴打心水清呀

有冇人試過射入屎眼。
其實有d想， 因為唔想射響正門，但又想射響入面， 但又唔想條女沖太多次涼，佢本身皮膚都敏感

我以為好多女肯口爆吞精，完黎唔係

我覺得口爆完佢含住再中出爽啲
仲要佢提出 嗰種征服感

驚污糟啫

你有兩條撚架？
點樣含住再中出呀？

經常口爆，但冇咩試過中出
同老婆唔想有risk中招，以前食過藥身體頂唔順

口爆完佢 佢含住啲精 再中出佢

冇女願意

女上中出真係無撚敵

中出條女叫佢含番自己D閪水都算啦
中出條仔叫佢𡃤番自己D屎

唔梗要，錫返條仔就咩事都冇丫

少囉 唔係冇嘅